仲玩食字 播錄音機啦

唔知會唔會上禮賓府拉人呢

呢個正